當年4500萬摩迪+2500萬卻奧斯=今日嘅歐冠3連霸

兩個實力派加埋8000萬都唔洗

仲有拿華斯都係1000萬買入

佩狗

James_Rodriguez

都有兩個歐聯，仲幫皇馬拎西甲

皇狗d骨幹大部份都係super inflation之前買落
3連冠陣容都冇乜點變
最貴已經係bale同牙朗
但嗰陣嘅最貴同依家比真係笑咗
嗰個nigga 1.4, 古天奴又1.4億
蝗狗真係賺到笑

其實成隊正選除咗阿朗
個個都好平買返嚟

摩迪真係痴撚線
呢幾年表現真係3億都抵

我覺得佢一個可以頂普巴加古天奴

如果講性價比，我覺得牙朗仲抵過摩迪，kroos

8000萬，8年世界級表現

性價比一定係山神
全能到仆街, carry曼聯10年拎8個歐聯

呢兩件貴在後生有潛力

未來10年我地曼聯贏哂

當然仲要每年比足錢比歐洲足協啦

除返再計埋人工2000萬1年

講潛力同後生,isco都勁過佢兩個 isco都係3500

當年熱刺強留摩迪唔比佢去車 果季車就拎歐聯佢dum晒春 好彩之後拎番4次

當年嘅1億男Bale
淨係14同今年決賽，已經抵番曬
唔買貴貨，最怕買錯貨

點解當年拜會放卻奧斯？

1年約
拜唔肯加人工，佢唔肯續，唯有30M放走佢

好似話哥狗說過疤去簽 但冇乜反應 就比蝗馬執左

如果賤種疤簽到卻奧斯 應該可以補到拼圖個位

仲有個國王盃令巴查留下污點

8000萬換黎11年都仲keep住場均一球以上邊度搵

10年先岩自膠

調番轉講8000萬買James先無謂
皇馬用唔著佢，佢本身有能力又無機會發揮

Bale 淨係買佢屌打巴查嗰球都抵啦

c7夢想踢皇馬，如果唔係長留曼聯真係丁撚死

你都on9
上年幫皇馬拎西甲，無james plan b輸左比疤啦

傳俾幾秒後嘅自己，仲要跑大外檔爆贏

自阿朗31歲之後 真正皇既球王其實係摩迪

後來卻奧令佢輕鬆左

卡斯美路叫做污糟野令2個世界級放開黎踢

摩迪

沾屎+morata=最強燒味姐合

但係走左沙比

咁沙比都老啦
同埋嗰陣佢都諗住Illarramendi會接到班

Illarramendi

佢又係一個悲劇，重有謝詩

真心覺得今年場決賽MVP係摩迪
前場後場都有佢 又串聯短傳
kroos反而係真係頂級嘅拖後組織核心 轉守為攻 長傳個d

摩迪瀟灑到

謝斯就真係慘，伊拿拉文迪依家踢返皇蘇都唔錯喎，係皇馬嗰期得駁腳

希望馬來約唔好做下一個佢

咪又係靠c朗

卡斯米路成日比人話不死人
但其實路數捕位cut ball line身體質素都世界級
仲有遠射
除左唔夠快
根本屈到仆街

唔會，因為連俾人整到斷腳嘅機會都冇

講真邊有得比
皇馬出既錢 價值點都高過其他球會既錢

沾屎加柒達？
係都c7啦下話

決賽我睇親佢拎波就好驚 比人迫甩左幾球
相反 卻 摩 真係全場表近0失誤

上年皇狗打輪換個時真係靠達+沾屎

防中黎講算係咁
卻都有
但摩迪比三條友夾都唔甩波
高普既迫搶對佢冇用

摩迪最好j係截人傳波路線防反，同埋作勢long pass再自己推

其寶皇中場係有5個人，包埋馬些路同拉莫斯

上年無占，達嘅話，西波皇一定拎唔到西甲

利狗d癲狗逼搶對皇馬都比佢猜死
皇真係唔驚咁

馬些路場場推到打翼咁
但有個世界級防中包晒

小豆客串果年又係幫唔少

皇馬d短傳，彈彈波咁
唔係控即傳，快到d迫搶都無用

上半場其實猜唔到，比利係咁攻

有睇開西波皇，都知班友係慢熱
無論對邊隊西波皇頭30分鐘都係比人禁住黎打

戰術黎啦
邊有可能每次決賽都係上半場麻麻
下半場先攻到仆街

西波皇班友體能跟本係最勁
所以下半場先同你攻

雖然卡斯美路同拉膠成日被美斯撚
但打其他隊根本屈到仆街

短傳得就掂
都冇機會用波

拖舟上場最重要既就係敢重用卡斯美路

上一手肥賓都有用佢,但傳聞話佩雷斯唔鐘意用黑人
所以對巴唔用佢,然後俾巴炒,跟住佢都俾人炒埋

擔泥佬咪又係黑人
肥賓咪又係重用

AGGER
真係個個都KANTE咩

單講防守技術kante一定係頂級又快
但生得矮
所以其實我覺得卡斯米路好過佢
大隻又高

利最有機會既時間其實就係追平嗰陣 乘住個勢谷埋上去先得
但係經驗真係好大差距 皇馬被追平不慌不忙 利又無谷 成個節奏比摩迪郤老控制返哂

除左大隻同高其他無一樣夠簡迪好喎
不過呢一刻米路係最適合皇馬，但以純防中位置黎講Kante一定係世界第一

因為上一個防中心係沙比，最出名係long pass

kante 連沙治羅拔圖都不如

modric真係睇到嘩嘩聲
幾條友都迫唔甩佢個波

班西甲自high撚柒完未

吹奏卡斯米路勁過kante同當年疤狗吹奏影帝世界第1有乜分別

講高同大隻既話世界第1防中應該係馬迪啦戇鳩

皇馬今年都唔洗買人啦

可以專注防守都要有2個全能中場先得
基本上進攻方面乜都做到，傳推扭又得，腳面傳波又得，加埋馬些路，進攻基本夠人
不過馬些路d技術真係好勁 好過好多翼

摩迪老啦，要搵接班

米路既長傳有啲underrated

佢啲腳面波都唔知點解咁有力

有kovacic仲要買？？

高華錫未夠班
皇馬想買既人根本好難買唔到
棄將賣返出去都唔蝕錢 eg丹尼路
真係玩撚晒

我係皇都覺得kante>米路
特別米路今年表現都唔係好

應該係寧買貴冇買錯
bale就算係 以嗰時嘅價值一定買貴咗
值唔值睇你點睇
但已經證明到自己

細路啲技術係佢個位黎講唔係第一都頭幾名啦下麻

丹尼路係比你地鏝城搶左 心痛死

仲有買佢唔止係表演
仲有係形象上既對抗
個邊有美斯,呢邊有牙朗先可以係icon上對抗到
形成一種地上最強對決
唔係邊有西甲盛世
同牙朗既知名度都令皇馬相得益章
搵錢能力亦加強

其實卡米路明顯吹大左
馬些路屈機到好似中場打多個咁
完全唔洗卡米路做太多進攻
反而佢一上腳攻就累到皇馬廢左添

modric明顯強過卻奧斯其實
進攻,技術都強過,仲有防守都好勁,截好多波
反而卻奧斯成日都係駁腳,防守好廢

兩種踢法
高仔個種踢法類似卡卡，推波突破

其實吹奏皇中場有d on9
卻奧斯係後生當打,但佢同沙維比差好遠
冇killing pass都夠,幾乎冇直線
卡斯米路呢個防中除左爛打外都冇咩優點,防守一樣廢既
除左控球率仲可以外,對好多隊都輸中場比人禁住打既
對拜仁兩場都係
除左摩迪真係頂級

有擔泥佬=有冠軍

咁又唔一定兩個摩迪>摩卻
即係法比+kante都勁過pogba+kante 咁解

一打唔洗找

其實我想講上年隊皇真係同10疤有得比
雖然上年皇無10疤未打就知贏咁癲
但大多數原因係個個都信歐聯衛冕魔咒
覺得皇馬再勁都唔會衛冕到

統治力差好遠
個陣疤係幾乎波都唔比你掂,禁到你氣都冇得抖
皇贏波冇咁有說服力

條友去到鏝,又無放題放得咁過份
仲入到世界波

如果james唔傷，國王盃都有機會拎埋

馬些路先勁
佢一認真 就勁到仆街
咩防守廢 佢攻起上黎
成條左路打晒 洗撚防守
幾年前吹到皇馬買阿拉巴
到今日阿拉巴都收收地皮
佢仲係咁勁

踢法唔同姐
皇馬上年屈撚到個個都懷疑佢地破唔破到魔咒

最撚屈機係跑上跑落爆足120分鐘

好憎皇 但三連霸真係冇得頃
成日話Zidane負碌…
要幾負碌先可三連霸

但係無可否認上年好多狗屎運

得罪講句
連連續兩年入歐聯決賽都做唔到
就唔好學人講咩統治力

係 基本上salah傷左後係人地半場踢波
不過一對messi

mark小花都唔關細佬事

個隊巴勁係勁在可能佢贏唔到你or冠軍
但地球上任何一隊對佢地都只有一個option
就係守
個種控球迫搶同壓倒性係好恐怖

細佬可以話係近十年最勁閘位
仲勁撚過acole卡路士

摩迪又係，同沙維小白比有過之無不及

果年係火山灰先輸!

馬些路對中下游揀波踢唔防守你唔知姐

卡斯米路 就好似 米蘭嘅加度素
做好哂防中野 攔截 迫人
之後其他野比派路 施多夫就夠
等同比卻奧斯 同摩迪
事但一個都會現身要波

卻佬淨屈傳波都夠啦

笛少出長傳唔代表佢傳唔到喎

防中一般比較少人欣賞

要睇佢有幾重要,睇唔出佢嗰場波差幾遠就知

卡斯美路,KANTE,布斯基斯
落場都唔太覺得功用好大
但一唔出,隊波會RUN得無咁順

今場卻奧斯好普通
摩迪就爆勁
有球卻可以比直線巴爾佢無比到
施丹勁燥

james 長傳罰球都好勁

無kante，車一定變下游

James 啲 crossing
好傳統嗰種45度斬埋去俾中鋒嗰啲

清sickball

你講緊賓周馬 ！？

邊個對美斯都被佢兩腳過㗎啦
有咩分別

1516 米路撚死美斯喎 ，不過係得嗰次

話唔定過兩年拖舟去教法國國家隊，佢咪有機會入選囉

豬sir 拿卡 基沙文全部唔帶，一個賓周就夠數

拖舟仲可以召埋佢4個仔入隊
（係西班牙到搶番）

講真班人成日話賓施馬廢 但條友打親大賽實有好表現

近20年最勁英人

近呢幾場歐聯夠勤力就真
烏列治嗰球佢肯迫

卡列斯嗰球仲明顯，正常人見到keeper 接實個波，就回頭走架啦

Wayne Rooney

輪換嗰隊叫伊斯高朋友隊喎

呀賓sickball

你自己睇返上年d絕殺啦
james斬入中間達狗頂入

如果皇買埋簡迪會點
摩迪+簡迪

以前疤狗搵埋搵埋都係交足比足協

一早應該要

摩迪頂多咪踢多年

ching點睇高華錫有無能力接摩迪班?

上面講左，高仔踢法似卡卡推波突進
兩個唔同

咁ISCO呢?

更加唔得 比高仔更差
淨係死扭 on99睇到佢攞波就躁

摩迪真係百年難得 佢嚟皇馬嗰陣仲好多人話佢屎

我諗皇馬一兩年後會買迪布尼頂依個位

迪布尼留喺鏝真係晒料
明明世界級去二線垃圾隊

迪布尼邊買到

係熱狗買大力臣就POSSIBLE啲

水貨左半年
之後

今季嚟計david silva仲勁

卻奧斯傳波出界叫0失誤

大衛施華+迪布尼
定
摩迪+卻奧斯
邊對勁啲?

當年睇熱刺真係好撚嬲
Vdv, 摩迪， bale， 呢d世界級中場
前面配件垃圾高治，加件列納呢d垃圾領隊
個件walker又未成材，慘

當年bale同摩迪去皇馬，都替佢地開心
之後發誓唔撚會再支持熱刺d西波

今次鍠會唔會又打包KANE 同 大力臣

Kane去蝗真係好岩佢踢

條友想高人工話洛賓列貝利，以為自己邊撚個

無james 拜仁今季食咗屎了

當日鼻屎佬都係睇中佢lee點，特登放拿姆1個人獨挑右路，任馬些路攻，結果就係半場0:5

有米路可以玩返皇馬個招
米路退後變三中堅
但巴閪要有個好似拉莫斯咁幫佢包位

同樣兩對都好有效率

摩，卻真係可能贏在體力怪

機動力 兩邊只係打個和

唯獨摩笛真係高少少班

反而我覺得 施華同摩迪一樣
只不過施華前面有小白沙維 兩個
係西班牙隊先少做重心 變相難岀名
迪布尼做得最好個樣
我覺得係佢啲時機
應去就去 應比就比

兩pair 咁比 好似無乜大分別

熱狗從來唔賣垃圾中場

咁以事論事，當年梅拿絕對值得高人工過佢
當年獌狗出到1億，拜狗都唔賣

係鬼，頭15分鐘你班蝗唔驚？
下下攻到入禁區
逼到你連長傳都冇時間搵目標長傳，只能大腳解圍

聽講拜仁ceo話卻奧斯唔係世界級先唔加咁高人工

清你小心，朗迷全面進場

屌
好老土呀

仲有2700萬拉膠
買起對手d手手腳腳

軒歴基斯好鍾意Kronos

摩迪當年咁嘅價錢買好似唔少人質疑
而家睇值到

吹撚到
馬些路可能係
但摩迪
沙維勁個期，控制節奏，長短傳，直線，key pass, 防守，企位，護波，樣樣世界最top, 連入滲埋門都有
好多頂級中場都話會睇沙維的比賽紀錄來學習
強如美斯都比人話要靠沙維

世界杯歐國盃西班牙都強勢到仆街
統治個中場係令到人地連波皮都掂唔到，場場控球7成
係連鍠鎷當年都要出3防中去應對
冇錯，係連出個控球型中場都唔敢，因為試過出兩防中個場比人大炒

10幾年前用27M買個19歲嘅後衛
簡直係痴撚線嘅行為

摩迪+卻老真係好j到仆街
兩個都世界級

話時話我地就成日笑佢卻老
佢原來係皇歐聯場均跑動第二多
可能佢個款真係太瀟灑 俾波推波又淡定

本來仲期待鍠對鏝

諗番起當年拉莫斯俾朗拿甸奴當紙板公仔咁扭

今年有場係中圈比美斯直推 想拉都拉唔住

兩大中場

阿朗都好平
史上第一，一億都唔洗

Kroos勁太多

好彩放走沾屎

Casemiro 18m
無佢幫手執屎嘅話執好遠

要讚賓尼迪斯

無james 皇馬會有西甲！？
你老母比狗屌生著你個弱智仔出黎成尻日周圍咬人

其實個季西甲你真係有功勞既
下季番黎打後備ok?

重用沾屎咪無歐聯囉
而家你個標題講緊歐聯啊嘛
傻閪拜狗

人地沾屎已經用助攻討好定下季新帥仲點會返黎啊

唔講以為沾屎一隻手撐起成個西甲添
不過我好撚肯定歐聯就唔撚關沾屎事啦

臭痢狗賴冇咗沙拿咋
唔係炒蝗5粒都仲得

求其作啲野然後係到屈人
個個都只係話有Salah仲會有得打
撚有人話會炒5粒咩
有思覺失調就睇醫生啦